【特首選戰】曾俊華與周潤發齊歎豆腐花 發哥讚：他是個好選擇

首頁選戰新聞特首戰走勢參選人履歷政綱比併篤篤撐遊戲選委圖鑑選委名單勢力圖選委投票之路選戰評論

【特首選戰】曾俊華與周潤發齊歎豆腐花 發哥讚：他是個好選擇

撰文： 李彤茵 馮巧欣 發佈日期： 2017-03-11 13:04 最後更新日期： 2017-03-11 19:06

曾俊華夫婦與周潤發夫婦同到訪九龍城一間荳品廠。 曾俊華夫婦與周潤發夫婦同到訪九龍城一間荳品廠。
特首候選人曾俊華與有「民間特首」之稱的藝人周潤發相遇，會有什麼火花？忙於競選行程的曾俊華，下午帶同太太黃蓮華與周潤發夫婦一同到九龍城福佬村道的公和荳品廠食豆腐花，逗留約15分鐘。二人交談時不時大笑，發哥讚曾俊華「好打得」、「命硬」，指自己雖然手上無票，但作為一個市民，認為「曾生係一個好好的選擇」。曾俊華向發哥表示，今次參選除了面對1194名選委，亦要面對730萬市民，因此會多落區爭取支持。發哥又問他是否享受競選，曾俊華笑著回覆指：all the time（一直都享受），稱選舉過程比結果重要。

他們一起自拍，二人的太太亦有互相交流。由於荳品廠沒有食肆牌照，只有食品製造牌照，即是只能出售外賣，不能堂食，二人說笑指會「企喺度食」。